急 有冇人係荃灣執到條鎖匙

我今晚去過一鍋堂同CEO
岩岩打去ceo問都冇
條匙有我隻走左既狗狗既樣既公仔既DNA
Dna係一條管入面有佢毛同骨
我唔知幾時跌左
求大家留意下

推

幫手推

搵返放屋企啦
幫推

求大家見到都幫手推
對我黎講好重要。。

有無搭車跌咗？ 你有無打去一鍋堂問？

我發現時已經收左鋪
聽日打去問

幫你推下

幫推